保安道公園有兩架警車

一架先岩
另一架係救護車

報哨台

盡量del 左張相佢
會自爆

放左上黎後已經 delete

我指係呢個post 到del